# La Posada de Luly
Sitio web de servicios de pastelería en Temperley, Provincia de Buenos Aires, Argentina. 
Realizado dentro del servicio de Proyecto Real de Top 10 de alumnos de Coderhouse.

Cliente: Lucila Posada / CM: Aylén Rocío Rueda / Diseño UX/UI: Karina Gómez Tortolero / Desarrollo: Tomás Rossi, Leo Aquiba Senderovsky
